各位和理非，831一定要出黎

其實共產黨已經冇招可以出
出老解又明顯地破壞一國兩際，結果憲制上攬炒
緊急法又驚外資走晒，結果經濟上攬炒
所以林奠首先唔批831遊行
又派黑社會斬傷遊行發起人
前一日830不停拘捕知名人士
再係狗記者會上散播做咩都可以拉你
目的只有一個
就係制造白色恐怖
等和理非唔敢出黎遊行
場運動佔多數既群體就係和理非
如果冇左和理非出黎backup
政府就可以利用黑警圍捕少數既勇武
圍捕後再對勇武控以暴動罪

因為共產黨除左制造白色恐怖
真係無辦法可以阻止依場運動

所以希望大家聽日831各位和理非一定要出黎
除左捍衛香港人既自由
仲要保護為左香港將自己生命前途拎出黎作賭注既勇武
話比共產黨知我地香港人唔怕你

光復香港，時代革命

我應承你明天見

推

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

缺

一

不

可

光復香港

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

出來吧

stand

with